［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹吹水 265

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

1

po霸

忘形時搭膊 自有一面退開
暗裡很享受 卻怕講出來

收皮啦

咪係囉

又係你個dick face

Dse 如期開考

願係咪代替咗塵巴打長文

唉有排先上堂

讓那恐龍成群行過枱面
衣櫃入面藏著花園
心儀男孩長駐於身邊

佢不嬲打開

電一次發keep到半年

夢要變真也沒那樣遠
生命從未如樂園
也可靠我創做浮現

又講樹

讓那珊瑚同炑陪你睡去 彩虹長年橫跨房裏
這個世界 大概總有誰 能容納沒處去的怪人
撐著屋頂 守下去

hocc+joey

佢地兩個永遠係一對
但宜家差咁遠

我愛你

但冇得一齊翻了
政見又差咁遠

好悶

冇人愛你

有

hocc係咪好似有拖拍緊

who

佢長期都有

Whatever you are

要潛水了 大家bye

898

長短腳 點算

就完啦！！！！

你咪又係冇專心

係

聽日又有堂 屌

掛機咪算

I hate u I love u

要傾分組...因為分唔掂

冇朋友嗎

話說啲人係咪痴線?登記做會員都要搶
利申講緊Mask factory口罩工廠

我分好啦 但其他人未搞掂
要聽日傾埋分工

係新鮮既空氣！

！

下面嗰句

唔鐘意呢啲場合

咩事

9c

Funeral.

記記

攬實

啱啱做完phy past paper

啱啱做咗中文mock嗰時揀科應該揀bio的

交咗中文mock但老師呢家改完想屌人

我之前考中文mock瞓著咗吖dllm

係禮堂到？老師有冇屌醒你

係吖冇

咩卷？

又頭暈頭痛 係咪第二次中武漢肺炎

有病可以搵警方求助

卷二

傳染我
我用sba拉嘅話玩哂

作文

我卷二卷三最好

最高lv5
但我用sba拉應該會更好

卷三+卷四
卷一等收皮

我用sba拉中英文LS應該全部5

我卷一on9
一時七成一時炒

範文炒緊

範文背哂佢算

背得唔好

睇天書？

好彩我唔洗考範文
考範文我應該u硬

第一年考範文 3咗

聽日8點堂

我好攰

我就嚟發脾氣了

住喺廳真係會痴缐

b

攬實可以嗎

今日踩完單車攰

我唔識踩單車

我都係

學過幾次都唔識

你教你

我教你

可以！

巧

攰

教埋我

叫春

好

點算 舖頭冇客
悶到生菇

我黎幫襯

落嚟飲野

有咩飲

又想飲？

你想飲咩

問吓有咩飲姐

你估吓

我俾杯b52你啦

本身今朝發夢見到佢 但起身已經唔記得
然後今日心情好 行遠左
就見到夢境既野 就諗起了

好啊上次本身想試
最尾叫咗第二隻

抱

其實杯野唔好飲
純粹係好烈

曳了

我唔驚的
飲Shot都唔會expect好飲啦

有小小想星期五約你地飲了

會過去的

戒咗一星期忍唔住了嗎

對

咁唔忍得架

好辛苦

酒鬼

我係

我飲蘋果汁的

已經過去左了

咁飲第二個了

唔比！

可以用高腳杯

未試過用高腳杯飲
好想飲吖

會有新的

哼

我約忘b飲

我係負責睇

要約埋我！

冇佢咁好的

你飲蘋果汁咋喎

但更愛你

咁飲提子汁

Sangria 咪提子汁！

算你啦

我會醉的

我都會的

咁驚

我個牙印仲未退

比我咬多嘢啦

咩咬多嘢你都未咬過

咁比我咬下

唔係夠愛就得的

回來了 有人掛住我嗎

好啦

南珠掛你

南珠bb

真係要咬架

笑笑！

雲伯！

個故完咗

好耐冇打

任打

吹吹水係咩事

天然受

下下同樣Topic好撚悶

🌬🌬💧

下次
放低心事同入嚟吹

心情好

我隻狗成日扮救護車啲嗚嗚聲好得意

醒

咁得意

下次錄俾你睇

打！！！

開心！

好撚鐘意你吖dllm

分享下

想吹？

No thanks

Why

唔想吹你

你啲錢又唔係我嘅

送比你洗了

Fps me

Ok

Chisin

做完assignment返嚟了

我冇功課做

早抖

仲有兩份

彈出又彈入

想做

咩喎咩喎

抖m嗎

仲有quiz

真

好慘

仲有一份gp asm

懷念緊我有功課嘅日子

老

Essay 計數 填表 打文 溫書 又要隨時答佢問題

冇曬group assignment

老餅～

做功課啦你仲上水

遲啲先交嗰啲遲啲先做

正解

聽朝要630起身

快啲去瞓

我7

點解要咁早

早啲瞓啦

準備了

去殯儀館搞埋啲手尾就去火葬場

早咗啦呢兩日

坐喺度有風唔曬非常好 可以坐好耐

我啲頭皮都係藍色的

正想搵人傾下計就見到呢個Post,
想講下我既心事,
交代下背景先:
我就30, 宜家同男友B一齊都已經差不多5年,
我係因為B 先同男友A 分開的。
之前同男友A 都拍左5年左右。
雖然B 對我不錯,
A 亦在我分開後數年後跟人結婚了。
但我其實成日都仲會諗住A。
但要我忘記A 我又做唔到...
我都唔知自己想點

感.手

傾一下失戀，拍拖應該有既一個基本心態

我4

我想訓了

我唔睇了

好多小飛飛

瞓了

晚安

hi

行下散步

要訓了

點解咁少

人要搵自己的夢想真係好難

好想喊但係喊唔出
有冇方法可以大喊一場

堅料定咩黎

幸幸

Cloud cloud

喊

掛住你

學到野喎

🍑

好掛住佢

想問下屋企有5個人
依家咁嘅情況應該儲幾多盒口罩？

贏錢了
最後自摸9番

budget?

我都好掛住佢

hi塵！
唔駛諗budget住 因為訂左好多 準備散俾人 但諗緊留幾多盒俾自己
btw你地約左星期六？

掛住異性朋友個陣你地會唔會同佢講

真係好fd嘅話會

我覺得最起碼兩個月存貨先啦
係

輝哥

同之前講好yo嘅女仔朋友會咁好有趣

唔係喎 今日冇食雞

oh咁依家如果5個人日日出街都預到2個半月

你嗰個yo到咁

我冇呢個咁嘅case 但係同性朋友就有
間唔中會同佢講但係成日講會覺得煩

你地有邊個

係 佢會成日叫我名+bb 我又會叫bae
上次幫佢交完assignment又話愛左你
我：me2

真係好fd嘅異性我都會叫baby的
講love you

咁又唔使日日出街咁誇張嘅
即係75日x5個人÷50=7.5盒
如果平均每個口罩7蚊(平均市值)
即係要2625 花費係口罩上面嘅價錢

你樓下嗰個

做左20年人 佢係第一個會咁
不過我好易中意人 怕出事

一早買定依家有9盒同10個n95
個陣買1100幾hkd

桃子？

我係因為嗰個真係好fd先會講
我都好易鐘意人

同佢係同學 識左年半 原本係hibye fd
因為呢場運動熟到仆街
佢又咁叫我 我都唔知點好 要夠定

之前有無改過名
sor唔太記得你對唔住again

啱啱都想問你係咪唔習慣甜食當正餐？

你朝早on多啲？

桃子係絲定巴

你說，我們就山居於此吧。
胭脂用盡時， 桃花就開了。

今晚啲人好早瞓

等我推下睇下有冇人

好想同佢講我好掛住佢 我好感謝佢同我share每一件事

路過，廿八歲人，唔係好知自己有乜目標 有乜夢想

輕輕一推

訓唔著 但10點上堂 好辛苦

同女朋友好開心但始終好多野都唔同channel，大家努力遷就對方同認識對方既喜好性格，好開放亦好接受。但講到結婚，為責任既感覺比為愛多，因為我覺得自己好難再好深邃咁愛一個人了。當然我可以話我因為愛我女朋友而娶佢，但心知個隻愛有層次總類之分，而唔會去到最高層次既愛。唉。

我已經放棄咗搵目標同夢想 就算有喺香港都唔會實現到
見步行步咁過就算

訓唔著啊啊啊

我10半瞓唔到
食藥瞓算

依家係日日都5 6點 chur到真係好眼瞓先訓到
但我心臟又唔好 好難頂

一日瞓幾多個鐘？

一時時 有時訓到好晏都10個鐘 但有時醒左訓唔翻個日個人會好似唔夠氣咁

不過我諗可能因為依家home study日日係屋企先咁

夜媽媽係fb睇到個post想些牙

絲…？

支持

訓唔著啊塵塵

女朋友

我知

好 來

下 咁識咩男朋友

唔明

男男CP

明

有幾變態

一男一女 好刺激

好彩我唔會有咩諗

做乜唔訓

醒咗？

廢事阻你2個

我想見嘅人

Yes

咁啱醒咗

No

一男一女唔通3個咩

巴失波 開心仔

依家諗起佢 又唔會好嬲無乜感覺 但唔可以見到佢真人or相

上次有幾多

今晚南珠9c都唔喺度吖嘛

Come la

咁閪多

好遠

咩相？

如你所願

Ok next time

姐係ig個啲

荃灣 沙田 ok

仲好閪肥

願願係巴定絲
sor for係咁問
因為想了解下大家

我無

巴

又想呃人以為你係男

巴定絲

我都唔知alli係巴定絲

兩間都有ikea正
可以瘋狂同你試FILLAN 特級承托標準雙人獨立袋裝彈簧床褥

大把quota

因為睇你第一個post語氣似男

你覺得我巴定絲

ok

繼續扮

係呀我巴呀
呢到個個都以為我係絲得你係正常人！！！！！！！
感動！！！！！！

別撚我

絲

笑撚死

thx
塵塵is trustworthy

等我講答案
願=絲
屌你ali=絲
屌你廢時=絲
想同你=靚仔巴

係
咁姐係絲

願願is trustless

是

想同你=巴
我都想靚仔

真假難分
我信塵

round 1

俾多次機會你誠實答

5分鐘後逼自己訓

其實我都係絲

可以收收皮

靚仔 晚安

狗絲

今日又大隻左 但都係唔開心

咁我呢

無事的time will heal
喊完 傷心埋今晚就唔好再喊啦
唔好為啲仆街流眼淚

DNLM

要做社畜仲未瞓得著

我問我答 而家開始

掛住9c

點先可以開心

冇

好扺

si!

做咩仲唔瞓

你咪唔好信

jm9

唔想瞓 唔想到聽日 唔想到後日 乜都唔想

dnlm
btw講咁耐仲未食過大快活雞排

我以為係首歌

sorry

又叫春？

join？

每日除左叫春仲有咩好做

呢到大把人fc過

冇 做人好攰

係 我fced

又叫果樣？

訓啦柒頭

有咩願望

所有野

唉

瞓著唔再醒

你唔記得轉ac

每晚瞓覺都可以許一次願 咁算唔算有希望？

唔準你講事實hurt佢

借枝氧氣比你

達成左再答你

死左點答？

我死你都死 攬炒

叫多下春就試瞓

我都弱智。

係想佢訓唔好諗咁多

OK 等我可以永久深潛

冇野值得諗

我係弱智

乜都冇 冇將來
我唔係睇唔到將來 而係睇到自己冇將來

又話瞓

我信唔過的

藍色

想搵日去做body check

藍色想做藍屍

黃色
唔好扁嘴啦

唔得了

冇話唔得的
你話過日出就唔可以藍色
我記得的!
等到日出就唔好藍色了

唔係我講的
幸幸

試瞓

雲雲
對唔住 係我問題
請你原諒我

要發嗰好夢啊！

Only u

Missed call

有冇訓過

有的

晏啲食早餐 精神！

又食

叫你去食

又要使錢

自己煮

材料都係錢

可以煮好多餐 例如 麵 烏冬 腸仔 丸

爐都冇 生食算

麵包！

冇生命

食完有生命

我咁大隻食麵包唔夠的

唔想有

可以加啲火腿芝士菜

都唔夠的

再加穀物片和牛奶
上堂走先

有人整畀我食就好了

早晨

翻埋今日放兩日

矛人

靜

早

仲喊

要幸幸攬返

攬住了攬住了

唔放了

可能嗰一萬到疫情完咗都攞到唔到

我好鍾意睇呢本書

有 小學買依家仲喺度

好浪漫

屌

我整畀你都唔夠膽食啦係咪

上堂完全唔知講咩 係咪正常

佢有佢講 我有我發夢 好似講緊一個我唔識嘅語言咁

咩嚟

唔要

對你嚟講你聽唔明人哋講嘢係直情

直情正常

一個好勁嘅marketing廣告

我都估到你唔要

真係

佢講嗰啲外星文唔通你識咩

Grade已爛

我都唔識的

究竟人類嘅叫聲係乜？

淨係上過一堂

我都有諗過

說好不哭

唔知今年18歲嗰d有冇得攞
我會唔會啱啱好攞唔到

中學鍾意個女仔，原來依家自己仲鐘意緊

死

我唔夠膽睇

睇啦

諗清楚你係鐘意以前既佢定依家既佢 人會變

都係

好想同佢傾吓計

我連佢呢幾年係點都完全冇辦法知

佢依家有仔呀

天氣熱到爆

我都見到分明係廣告

你而家有我

佢有男朋友我都安心d
但佢應該冇

大佬

盡量嚟

大姐

make到noise 幾好

居然唔針對我

變nice

京了

cls

24歲求肺少女覓得合適屍肺 正於瑪麗醫院做移植手術

想死##xm

想知了

冇就去馬啦

Go

不了

今日係emotional day

冇 佢都對我冇興趣

唉 好想聯絡佢

點解會咁架

最初係佢提議 但係到立法會臨時動議畀佢哋拒絕咗 跟住而家又戴頭盔 係佢哋爭取

超級正常

點解你醒咗咁多嘅

真 好耐唔見你

Tg！

有好多新聞！

當初佢呃我 嬲得濟直接斷聯

我睇得出你嘅感嘆！

認真！

說謊的人要吞一千根針

我睇得出你嘅認真！

日日做垃圾

嗰時先中三

日日上堂

始終都係中學中一個重要的人

事事

啊啊啊啊啊啊啊

岩岩我媽：你日日係屋企坐係到都有收入喎
我：
媽：你日日打機都有一萬蚊收
我：

熱到融啦

好想分享下近況

各種嘴炮

佢又啱 你又冇辦法
但係屋企真係好無聊

B
休息係為咗更多嘅

休息

開咗冷氣

好誇張

Feel到好係～

會唔會凍死

涼

我阿媽好怕熱

唔會大西北好曬

係好乾爽

Gchi

其實我都係過咗幾年之後好突然咁搵返人

我仲cum緊被

你虧

堅係曬

唔cum瞓唔到

大西北超過30度

心事好怕冷氣

佢可唔可以咁樣對我

漏咗個喔

次次聽都覺得好恐怖

你阿媽都幾風趣

係好冇安全感

咁即刻熄

如果佢好似你咁其實一直好想我搵返佢就好

我要cum到上嘴的

會抖唔到氣

唔cum好冇安全感

Cum到頸會好痕

我有野遮一遮就得

所以咪直接cum過條頸

我地真係好朋友

點解你唔落街跑步跳高跳遠

錫錫

我hi

你快啲試吓啦

Ig fb都冇？

只想去為你 完成時光機器
人人能超越時間生死

有啊 不過佢有仔好似唔係太好

我知你好怕凍

有仔就算啦
佢散咗再算

子彈鋪滿地

畀我死咗佢算

樓上愛我

樓上是狗

若有一天公開 明目張膽的愛
我怕會讓你太意外
我的愛 只願縮到最小仿佛不存在

Mon po 9?

You is

997

998

999

1000